點先可以訓練自己eq

成日比人話qe低

溝個末期公主癌港女做女朋友

兜巴煎撚死佢